<html lang="en">
<head>
<title>База аппов - Прогнозы на спорт от аналитиков</title>
<meta charset="utf-8"/>
<meta content="IE=edge" http-equiv="X-UA-Compatible"/>
<meta content="width=device-width, initial-scale=1" name="viewport"/>
<link href="favicon.ico" rel="shortcut icon" type="image/x-icon"/>
<link href="favicon.ico" rel="icon" type="image/x-icon"/>
<link href="//fonts.googleapis.com/css?family=Cuprum:700&amp;subset=latin,cyrillic" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="css/main.css?v=1" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<script src="js/jquery.js" type="text/javascript"></script>
<link href="semantic/dist/semantic.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<meta content="1771e6df79b74282d8b0aa405c543e" name="verification"/>
<script src="semantic/dist/semantic.min.js"></script>
<!-- HTML5 shim and Respond.js for IE8 support of HTML5 elements and media queries -->
<!-- WARNING: Respond.js doesn't work if you view the page via file:// -->
<!--[if lt IE 9]>
      <script src="https://oss.maxcdn.com/html5shiv/3.7.2/html5shiv.min.js"></script>
      <script src="https://oss.maxcdn.com/respond/1.4.2/respond.min.js"></script>
    <![endif]-->
<script>
          var act = '';
          var id = 0;
      </script>
<meta content="f52fbeb5a686709b61e37b3f942feecc" name="interkassa-verification"/>
<meta content="4780e72826470bdf67da1724efbc0501" name="nextpay-site-verification"/>
<!--/sprypay.tag.check:5d4139efe4d30/-->
</head>
<body style="padding:50px;padding-top: 0px;">
<div style="text-align: center;">
<script async="" src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<!-- bottom -->
<ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-6420966678553992" data-ad-format="auto" data-ad-slot="5115949019" data-full-width-responsive="true" style="display:block"></ins>
<script>
	 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>
</div>
<div>
<img src="images/logo.png" style="width: 100px;"/>
<h1 style="display: inline-block;vertical-align: bottom;margin-bottom: 20px;">База аппов - VIP Прогнозы на спорт от аналитиков</h1>
</div>
<div>
<div class="ui stackable menu" style="font-size: 20px;">
<a class="active item" onclick="page('index');set_tab(1);">
			Прогнозы с описанием
              		  </a>
<a class="item" onclick="page('free');set_tab(2);">
			Прогнозы без описания
              		  </a>
<div class="ui dropdown item">
              Статистика Прогнозов <i class="dropdown icon"></i>
<div class="menu">
<a class="item" onclick="page('stat_vip');set_tab(3);">Статистика прогнозов с описанием</a>
<a class="item" onclick="page('stat_free');set_tab(3);">Статистика прогнозов без описания</a>
</div>
</div>
<a class="item" onclick="page('faq');set_tab(4);">
			FAQ
		  </a>
<a class="item" onclick="page('online');set_tab(5);">
			Трансляции
		  </a>
<a class="item" onclick="page('contact');set_tab(6);">
			Контакты
		  </a>
</div>
<div class="ui segment" id="content" style="color: black;min-height: 100px;">
<div class="ui active inverted dimmer" style="background: rgba(255, 255, 255, 0);">
<div class="ui medium text loader">Загрузка</div>
</div>
</div>
<div class="ui message center aligned segment">
          База Аппов - Апни свои ставки © 2019 |
            <a href="#" onclick="page('contact');set_tab(7);">Связаться с нами</a> |
            <a href="#" onclick="page('sogl');">Пользовательское соглашение</a> |
            <a href="//www.free-kassa.ru/"><img src="//www.free-kassa.ru/img/fk_btn/7.png" title="Прием платежей на сайте"/></a>
</div>
</div>
<div class="ui basic modal" id="modalDark">
<div class="content" id="modalDark_content"></div>
<div class="actions">
<div class="ui red basic cancel inverted button">
<i class="remove icon"></i>
          Закрыть
        </div>
</div>
</div>
<script src="js/main.js?v=1"></script>
</body>
</html>
